是靚午 瑤柱魷魚飯

冇瓦煲所以用電飯煲嚟煮

👍

幾鮮咁

我以為曱甴

海鮮因為

罟仔魷嚟架

罟字點讀

古

係邊度買，咁細隻點洗乾淨，想整

依啲魷魚正呀 加啲豉油
食幾碗飯

一般既海味同雜貨鋪都有買返去洗幾次水再浸一陣就ok了切記浸魷魚啲水唔可以倒用嚟煲飯食到個人心曠神怡好c伏

法國煮一勺米唔夠食

感謝

加埋臘腸仲滋味

😭